[I/A]ARK: Survival Evolved 有冇人一齊玩

Appstore:

playstore(香港未下載得需要轉區):

apkpure:

香港app store好似都未有

咁玩法部電話著火喇

IOS得iPhone 7, 7 Plus, 8, 8 Plus, iPhone X, iPad Mini 4, iPad 5th Gen, iPad 6th Gen, iPad Air 2, and all iPad Pros.***
SE冇得玩

玩緊 PC玩過1000hours

跟game centre account 可以iphone ipad玩同一個account

無人玩

Playstore轉咩區先有，韓國日本都唔見

好似係加拿大

紐西蘭都有

之前講過紐西蘭係全球最快出新app嘅地區
因為佢係地球自轉第一個踏入12:00嘅國家

Mobile版恐龍上限勁少..
單人最多40隻
Online 12 per tribe member....

Pc就有 歡迎加入

幾好玩